Title: Conoscenze tramite il blog
Date: 2008-02-10
Category: Lituania
Slug: conoscenze-tramite-il-blog
Author: Karim N Gorjux
Summary: Oggi mi è apparsa una strana richiesta su skype. A dire il vero non è così sorprendente, se cercate "donne lituane" su google, arrivo prima delle agenzie matrimoniali. Mi devo mettere in[...]

Oggi mi è apparsa una strana richiesta su skype. A dire il vero non è così sorprendente, se cercate ["donne lituane"](http://www.google.com/search?client=safari&rls=it-it&q=donne+lituane&ie=UTF-8&oe=UTF-8) su google, arrivo prima delle agenzie matrimoniali. Mi devo mettere in affari? :-)  
  
  
Cliccate sull'immagine sottostante per ingrandire.  
  
  
  
[![Richiesta Skype](http://www.karimblog.net/wp-content/uploads/2008/02/richiesta-skype.thumbnail.png)](http://www.karimblog.net/wp-content/uploads/2008/02/richiesta-skype.png "Richiesta Skype")  


